<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ACCESS_PREFERENCES">Autorisation d'accès pour les paramétrages</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ACCESS_PREFERENCES_DESC">Ici, en plus du rôle "Administrateur", vous pouvez autoriser d'autres rôles pour accéder au module "Paramétrages".</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ADD_ANOTHER_CONFIG">Ajouter une configuration supplémentaire</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ADD_ANOTHER_FIELD">Ajouter un champ supplémentaire</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ADDITIONAL_FIELDS">Champs supplémentaires</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ADDRESSLABELS">Étiquettes postales</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ASSORT">Sorte</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ASSORT_DESC">Triez les configurations par ordre alphabétique et par coordonnées XY.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ASSORT_NOTE">Pour des raisons de sécurité, une exportation de toutes les configurations ou une sauvegarde de la base de données doit être effectuée avant le tri.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ASSORT_SUCCESS">Tri effectué</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_BLACK">noir</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_BLUE">bleu</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_CHOOSE_CONFIGURATION_DESC">Ici nous avons sélectionné une configuration de formulaire, sur la base de laquelle le fichier PDF est créé.\n\nPar l\'élément de menu -Configurations- un nombre quelconque de configurations peut être créé.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_CHOOSE_LISTSELECTION_DESC">La liste dont la configuration doit être utilisée est sélectionnée ici.\n\nSeules les conditions spécifiées pour une zone sont évaluées. Les zones sans conditions ne sont pas pertinentes pour cette requête.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_CHOOSE_ROLESELECTION_DESC">Le rôle dont la liste des membres doit être utilisée est sélectionné ici.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_CHOOSE_USERSELECTION_DESC">Au lieu de la configuration de liste et du rôle, les utilisateurs individuels peuvent être sélectionnés ici.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_CONFIGURATION">Configuration</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_CONFIGURATIONS">Configurations</string>    
    <string name="PLG_FORMFILLER_DATE">Date</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_ACTORGONLY">Supprimer uniquement les données de l\'organisation actuelle.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_ALLORG">Supprimer les données dans toutes les organisations.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_DATA_DELETE_ERROR">- Une erreur s\'est produite lors de la suppression des données.\n</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_DATA_DELETE_SUCCESS">- Les données créées par le plugin ont été supprimées.\n</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_ENDMESSAGE">\nPour supprimer complètement le plugin, les fichiers du programme et l\'entrée de menu doivent encore être supprimés.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_STARTMESSAGE">Les suppressions suivantes ont été effectuées:\n\n</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_TABLE_DELETE_ERROR">- La table "adm_plugin_preferences" n\'a pas pu être supprimée car elle contient encore des données d\'un autre plugin.\n</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINST_TABLE_DELETE_SUCCESS">- La table "adm_plugin_preferences" créée par le plugin a été supprimée.\n</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINSTALLATION">Désinstallation</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINSTALLATION_DESC">En désinstallant le plugin, les entrées créées par le plugin peuvent être supprimées de la base de données.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DEINSTALLATION_FORM_DESC">Sélectionne l\'étendue de l\'installation.\n\n***Attention: Cette routine ne supprime que les entrées de la base de données Admidio. Les fichiers de programme et le lien dans le menu ne sont pas effacés ! ***</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DELETE_CONFIG">Supprimer cette configuration</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DESCRIPTION">Description</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DESCRIPTION_DESC">Le nom de la configuration est entré ici.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DOCUMENTATION">Documentation</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DOCUMENTATION_OPEN">Ouvrir la documentation</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DOCUMENTATION_OPEN_DESC">Cela ouvre la documentation pour le plugin (une connexion Internet existante est nécessaire, car les données se trouvent sur admidio.org).</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DYNAMIC_FIELDS">Champs dynamiques</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_DYNAMIC_FIELDS_DESC">Les coordonnées X et Y des champs dynamiques déterminent la première ligne de l’impression. Toutes les autres lignes sont ajoutées dynamiquement. Avec le paramètre OW=x (par exemple, OW=10), la distance peut être spécifiée en millimètres. Le réglage par défaut est 5 mm.\n\n Pour imprimer plusieurs champs dynamiques, vous pouvez définir un ordre à l'aide du paramètre OI=x. REMARQUE: le paramètre OI=x ne doit pas être utilisé avec des images ou des rectangles.\n\nLe paramètre MS=x peut être utilisé pour afficher le début du rôle (MS=B), la fin du rôle (MS=E) ou les deux (MS=BE) d'une appartenance à un rôle.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ENVELOPE">Enveloppe DL</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_ERROR_MIN_DATA">ERREUR : Au moins un champ avec contenu et position doit être spécifié dans chaque configuration !</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_EXPORT">Export</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_EXPORT_DESC">Sélectionne la configuration du formulaire à exporter. L\'export crée un fichier avec l\'extension .cfg et le nom de la configuration.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_EXPORT_IMPORT">Export/Import</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_EXPORT_IMPORT_DESC">Ceci peut être utilisé pour la sauvegarde ou pour exporter et importer des configurations pour le transfert de données.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FIELD">Champ</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FIELD_SELECTION">Sélection de champs</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FIELD_SELECTION_DESC">Le profil et les champs supplémentaires à imprimer dans le document PDF sont sélectionnés ici. Les coordonnées X et Y sont données en "Position".\n\nEn outre, il est possible de créer une configuration différente des paramètres standard pour chaque champ.\n\nSyntaxe:\nPolice: F=Texte (ex. F=Arial)\nStyle de police: A=B ou I ou U (ex. A=B)\nTaille de police: S=Valeur en pt (ex. S=20)\nCouleur de police:C=Valeur RGB (ex. C=0,0,255)\nChamps à options/déroulants: T=Texte pour 1ère valeur, texte pour 2ème valeur, etc. (ex. T=Monsieur,Madame; si aucun texte n\'est spécifié via T=, le texte du champ à option resp. du champ déroulant est utilisé)\nPrétexte: {=Texte avant un champ (ex. {=Hallo )\nTexte après: }=Texte après un champ (ex. }=,)\n\nSyntaxe des champs supplémentaires:\nDate: D=Paramètre de format de la fonction date() (ex. D=d.m.y), le réglage par défaut est d.m.Y\nTexte: V=n\'importe quel texte (ex. V=Note)\nPhoto de profil : L=nom du fichier  (ex. L=logo.jpg), sans spécifier de paramètre, une photo de profil éventuellement existante est affichée.\nLigne: LW=largeur de ligne mm (ex. LW=0.3); DC=caractère couleur (ex. DC=255,0,0)\nRectangle: LW=largeur de ligne en mm (ex. LW=2); DC=caractère couleur (ex. DC=255,0,0); FC=couleur de remplissage (ex. FC=255,0,0); RS=Style (ex. RS=D(avec cadre) ou RS=F(rempli) ou RS=DF (rempli avec cadre))\n\n Exemple:\nDescription: Déclaration d\'adhésion\nNom de famille: 10,20 (-> signifie nom de famille à la position 10,20) \nPrénom: 10,40;S=7;F=Arial (-> signifie prénom à la position 10,40 avec police Arial à 7pt) \nAdresse: 40,20;C=255,102,255;A=B (-> signifie adresse à la position 40,20 avec police rose en gras)\nSexe: 40,20,60,20;T=Monsieur,Madame (-> signifie, selon le sexe, le texte Monsieur à la position  40,20 ou le texte Madame à la position 60,20\nLigne : 20,40,60,80;LW=0.5;DC=255,0,0 (-> signifie ligne de la position 20,40 à la position 60,80 avec largeur de ligne 0.5 mm et couleur de caractère 255,0,0)\nRectangle : 60,70,20,40;LW=2;RS=FD;DC=255,0,0;FC=0,255,255 (-> signifie rectangle à la position 60,70 avec largeur 20 et hauteur 40, cadre rempli avec largeur de cadre 2 mm, couleur de cadre 255,0,0 et couleur de remplissage 0,255,255)</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONT">Police</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONT_DESC">Définit la police par défaut.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONTCOLOR">Couleur de police</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONTCOLOR_DESC">Définit la couleur de police par défaut.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONTSIZE">Taille de police</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONTSIZE_DESC">La taille de la police par défaut est définie ici.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONTSTYLE">Style de police</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FONTSTYLE_DESC"> Définit le style de police par défaut.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FORM_CONFIG_HEADER">Ici, vous pouvez créer un nombre illimité de configurations pour les formulaires. Le champ nom doit toujours être rempli.\n\nPour afficher les données d\'un profil ou d\'un champ supplémentaire, au moins une coordonnée X et une coordonnée Y doivent être spécifiées. Les spécifications pour X et Y définissent la position horizontale et verticale en millimètres par rapport au coin supérieur gauche du document PDF sélectionné.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FORM_CONFIGURATION">Configuration du formulaire</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_FORMER_MEMBERS_ONLY">Anciens membres seulement</string>    
    <string name="PLG_FORMFILLER_FORMFILLER">Remplisseur de formulaires</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_GREEN">vert</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_IMPORT">Import</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_IMPORT_DESC">Sélectionne la configuration du formulaire à importer (Note : Seuls les fichiers avec l\'extension .cfg peuvent être importés). </string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_IMPORT_ERROR_FILE">Le fichier sélectionné ne contient pas de données de configuration valides.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_IMPORT_ERROR_OTHER">Une erreur générale s\'est produite lors du téléchargement et de la vérification du fichier. La cause de l\'erreur peut être, par exemple, une extension de fichier incorrecte ou un fichier trop volumineux.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_IMPORT_SUCCESS">La configuration a été ajoutée.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_INTERFACE_KEYMANAGER">Interface avec le plugin KeyManager</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_INTERFACE_KEYMANAGER_DESC">FormFiller fournit une interface pour le plug-in KeyManager. Pour ce faire, sélectionne le champ supplémentaire "Texte" sous Contenu et utilise la syntaxe suivante sous Position après les coordonnées X et Y : K=nom interne du champ clé KeyManager, par ex. 50,100;K=KEYNAME.   </string>   
    <string name="PLG_FORMFILLER_LABELS">Étiquettes</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_LABELS_DESC">Pour imprimer des étiquettes, les informations suivantes sont requises dans le champ Etiquettes : nombre de colonnes, espacement des colonnes, nombre de lignes, espacement des lignes.\n\nExemple:\n 5,50,10,40\nsignifie que les étiquettes sont disposées sur 5 colonnes à une distance de 50mm et 10 lignes à une distance de 40mm</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_LINE">Ligne</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_LINK_TO_EXPORT_IMPORT">Changer à l\'export/import</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_LOCAL">local</string>    
    <string name="PLG_FORMFILLER_MAX_PDFVIEW">max. affichage PDF</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_MAX_PDFVIEW_DESC">L\'affichage PDF maximum est le nombre maximum de pages qu\'un document PDF peut avoir afin qu\'il puisse toujours être affiché à l\'écran. Si le nombre de pages est plus grand, le téléchargement du fichier est proposé immédiatement.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_MENU_URL_ERROR">Le contrôle d\'autorisation du plugin a échoué. Plus d\'un élément de menu est défini avec la même URL.\n\n=> #VAR1_BOLD#</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_MISSING_PARAMETER">Il manque au moins un paramètre.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_OPTIONS">Options</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_OPTIONAL">optionel</string>    
    <string name="PLG_FORMFILLER_ORG_CHOICE">Choix de l\'organisation</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PATTERN">Modèle de formulaire</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDF_FILE">Fichier PDF</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDF_FILE_DESC">Le fichier PDF dans lequel les données sont écrites est sélectionné ici.\n\nSi aucun fichier n\'est sélectionné, un nouveau document PDF vide est créé sur la base des valeurs d\'alignement, de taille et d\'unité et rempli avec les données.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDF_FILE_DESC2">Ici, tu peux sélectionner un fichier PDF dans lequel les données sont écrites. Un fichier PDF sélectionné ici remplace l’entrée d’une configuration.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDF_FILE_DESC3">Ici, tu peux sélectionner un fichier PDF local dans lequel les données sont écrites. Un fichier PDF sélectionné localement a la priorité la plus élevée et écrase toutes les autres entrées.</string> 
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDF_FILE_GENERATE">Créer un fichier PDF</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDF_FILE_MULTIPLE_PAGES">Fichiers PDF de plusieurs pages</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDF_FILE_MULTIPLE_PAGES_DESC">Si le fichier PDF sélectionné est constitué de plusieurs pages, vous pouvez déterminer pour chaque zone de la sélection de zone sur quelle page elle est imprimée. La syntaxe est la suivante : P=Page.\nsignifie, par exemple, que ce champ n\'est imprimé qu\'à la page 2 du fichier PDF. Pour une impression à la page 1, le paramètre P=x peut être omis ou P=1 peut être utilisé.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_ADDSIZES">Autres formats PDF</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_ADDSIZES_DESC">En plus des formats standard A3, A4, etc., des formats supplémentaires pour le document PDF à générer peuvent être spécifiés ici. Les valeurs doivent être spécifiées en format largeur x hauteur. Plusieurs tailles doivent être séparées par des points-virgules (par ex. 160x100;120x60).  </string>    
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_ORIENTATION">Orientation des formulaires PDF</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_ORIENTATION_DESC">L\'orientation du document PDF à créer est spécifiée ici ; le réglage par défaut est le format portrait.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_SIZE">Taille du formulaire PDF</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_SIZE_DESC">La taille du document PDF à créer est spécifiée ici ; le réglage par défaut est A4.</string>    
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_UNIT">Unité de mise en forme PDF</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PDFFORM_UNIT_DESC">L\'unité du document PDF à générer est spécifiée ici ; le réglage par défaut est mm.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PLUGIN_DATE">Date</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PLUGIN_INFORMATION">Informations sur le plug-in</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PLUGIN_NAME">Nom du Plugins</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PLUGIN_VERSION">Version</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_POSITION">Position</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_PROFILE_PHOTO">Photo de profil</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_RECTANGLE">Rectangle</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_RED">rouge</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_RELATION">Relation</string>  
    <string name="PLG_FORMFILLER_RELATION_DESC">Pour imprimer les conjoints lors de l\'impression d\'étiquettes, tu peux sélectionner ici la relation "Conjoint". Après avoir sauvegardé et mis à jour la page, il existe des options supplémentaires pour cette relation dans la sélection de champs. </string>     
    <string name="PLG_FORMFILLER_ROLE_MEMBERSHIPS">Adhésion aux rôles</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_SAMPLE_FILE">Exemple de fichier</string>    
    <string name="PLG_FORMFILLER_SELECT_ROLE_OR_USER">Sélectionne soit la configuration de listes et rôle comme source soit utilisateurs.</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_SETTINGS">Paramétrages</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_SOURCE">Source</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_USER">Utilisateur</string>
    <string name="PLG_FORMFILLER_VALUE">Texte</string>
</resources>